﻿========================================================================
  БИБЛИОТЕКА АКТИВНЫХ ШАБЛОНОВ. Обзор проекта SHMEMcomm
========================================================================

Этот проект SHMEMcomm создан автоматически с помощью мастера 
приложений и может использоваться в качестве основы для написания собственного 
исполняемого файла (EXE).

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав 
проекта.

SHMEMcomm.vcxproj
    Основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью мастера 
    приложений.
    Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания 
    файла, а также сведения о платформах, настройках и свойствах проекта, 
    выбранных с помощью мастера приложений.

SHMEMcomm.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы ".cpp" 
    сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

SHMEMcomm.idl
    В этом файле содержатся определения IDL для библиотеки типов, интерфейсов
    и сопутствующих классов, определенных в проекте.
    Этот файл будет обработан компилятором MIDL для создания следующих 
    компонентов:
        Определения интерфейса C++ и 
            объявления идентификаторов GUID     (SHMEMcomm.h).
        Определения идентификаторов GUID        (SHMEMcomm_i.c).
        Библиотека типов                        (SHMEMcomm.tlb).
        Код маршалинга                          (SHMEMcomm_p.c и 
                                                   dlldata.c).

SHMEMcomm.h
    В этом файле содержатся определения интерфейса C++ и объявления 
    идентификаторов GUID для элементов, определенных в 
    SHMEMcomm.idl. В процессе компиляции файл повторно создается 
    компилятором MIDL.

SHMEMcomm.cpp
    В этом файле содержится карта объектов и реализация функции WinMain.

SHMEMcomm.rc
    Это список всех ресурсов Microsoft Windows,
    используемых программой.


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка 
    (PCH) с именем SHMEMcomm.pch и файла предкомпилированных типов 
    с именем StdAfx.obj.

Resource.h
    Стандартный файл заголовков, в котором определяются идентификаторы ресурсов.


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
